其實塞關口會唔會比較有用

頭先突然諗，其實塞大陸關口同埋高鐵站會唔會比塞香港交通有用？
當然唔好過關自動送中，係香港個邊塞。
香港政府重視大陸多過香港，咁樣會唔會引黎多d關注？
btw只係突發奇想，如果有錯請指正。

諗多左
香港都送到你中啦
仲要去關口自投羅網

塞關口好難走

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

唔好諗呢個方向